留意到好多手足以為今期歐戰所有英超強隊都勝波

屌你老母當利記死ha

邊個話猁係英超強隊

強隊喎ching

強